Milý Adame!
 
Jak víš, měla jsem dovolenu a jela jsem na hory.  Dovolena byla moc hezká a zajímavá.  Chci popsát jeden den mé dovoleny.  Na dovoleně jsem nemusila brzy vstávat a proto jsem vstála v 10.00 hodin.  V 11.30 už jsem hrála tenis se svou kamarádkou. V 12.30 jsme šly spolu do bazénu.  Voda byla moc teplá a proto jsme plavaly až do oběda.  Obědvala jsem v 13.00 hodin v restauraci.  Dala jsem si hodně jídla.  Odpoledne jsem šla na prochazku s kluky.  V 17.00 hodin jsme byli už v kině a se dívali na český zajímavý film.  Měla jsem dlouhý den.  Večer v 23.00 jsem tancovala na diskotece.  To mi moc líbilo.  Na diskotece jsem se seznamila s krasným klukem a tento večer jsem šla s ním na rande.  Pili jsme bílé víno, mluvili spolu a poslouchali hezkou hudbu.  To byl nejlepší večer.
 
S pozdravem,
 
Eva.
 
